請保持思考

自行思考下。

[轉載] 中大是誘餌！

終於睇得明⋯⋯

貿協是中共春袋
香港人是中共人質
美方視中共是蘇共2 .0,係世界頭號敵人, 必需殲滅

美方以貿協作脅, 迫中共打開市場,此舉是中國民主化第一步！而中共卻以香港人命反迫美方貿協讓步,好等中共有喘息空間,只要憑其資金本錢,加上潛伏各階層的暗共, 仍有能力操控民主選舉結果,到時錢保得住,香港控制權亦保得住,只有香港人全輸！

故此,無論香港有幾慘,美方仍要等中共在貿協跪低後才能出手幫香港。

進攻中大, 一是作脅,二是引出勇武加以除掉。假如一下子攻了入去,件事就會完,勇武會再次隱去。即是說, 根本冇打算真正攻入！所以才發放互聯網基站作為攻入借口, 有了要保護之物, 才能引人去守護！

因此, 外圍要斷增援, 校園要固守,等對方彈盡糧絕,就要退兵, 到時留守者亦要乘時脫離~
P.S. 暗共包括港獨！

請廣傳：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

［中美港現況 review］

前題：

中國未向美國跪底，香港有民主，香港會有的將是中共操盤的民主；中國已向美國跪底，香港再有民主，香港將有中美共同監管之下的民主。

背景：

美帝目的係要中共"錢無權都無"，要中共輸盡。眾議院0票反對就是讓中共知道必定失去香港控制權。

現況：

美國係度等緊個 equilibrium point 去通過條法案贏盡中共，而香港就掹住美國衫尾一齊贏，所以美國係咁叫示威者刻制，靜待呢個 equilibrium point

所以中共為了係貿戰中保錢保權，現時就用盡香港做人質籌碼，推進香港的危機局面，很多共產黨給錢的學者，都在推動前線去送頭，命警察開槍殺人，警署輪姦案讓它曝光，令全世界跳腳，迫美國不敢拖延《香港人權與民主法案》，就是因為要打亂美國的對華部署，令美國再次落入共產黨的人權外交陷阱！一旦《香港人權與民主法案》推前了，中共就說我在香港人權讓步了，普選也給國際社會了，美方能不能在貿易讓步？中共的人權外交復活了，這就卡住了特朗普的議程。中共就成功令美國在貿易戰稍為讓步，中共可以保錢又保權，再係香港普選後再諗點樣讓香港人選暗共議員特首暗地重奪香港。

中期結論：

中共急於惡化香港的局面來換取貿易協議，而香港無道，經常妄顧先後次序。不去鞏固國體，就搞港獨；不先消滅共諜，就搞普選。

反省：

係香港人自己沉不住氣耐不住唔做啲野嘅寂寞，等唔到美國個 equilibrium point 就去送頭，不斷犯錯送頭

而家無論香港人點送死，美國都唔會通過法案住，因為要等中共下跪先簽貿易協定，先會通過人權法案，香港人唔可以失去命，更唔可以失去中共輸盡，弱中強美共管香港嘅黃金機會

建議：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，自己亦唔好再衝動送頭，留係屋企，冷待靜待，就算要做，小貓三四隻忍者做下裝修就夠晒，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司